Client2 connected.
Question: [00:00] 97 * 84 + 53 = 
Answer: 8201
send: 8201
Question: [00:05] 5 * 14 / 92 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:06] 80 - 97 - 38 = 
Answer: -55
send: -55
Question: [00:08] 91 + 63 * 58 = 
Answer: 3745
send: 3745
Question: [00:19] 6 - 23 / 19 = 
Answer: 5
send: 5
Question: [00:28] 58 * 61 + 34 = 
Answer: 3572
send: 3572
Question: [00:34] 1 + 73 / 6 = 
Answer: 13
send: 13
Question: [00:41] 47 + 4 - 78 = 
Answer: -27
send: -27
Question: [00:47] 91 / 3 / 90 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:49] 71 * 45 - 27 = 
Answer: 3168
send: 3168
Question: [00:57] 78 + 49 - 60 = 
Answer: 67
send: 67
Question: [01:10] 55 + 75 / 20 = 
Answer: 58
send: 58
Question: [01:12] 63 - 48 / 57 = 
Answer: 63
send: 63
Question: [01:27] 25 - 21 + 11 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [01:33] 43 / 82 + 28 = 
Answer: 28
send: 28
Question: [01:37] 7 / 64 + 15 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [01:43] 4 * 36 + 28 = 
Answer: 172
send: 172
Question: [01:52] 31 * 26 / 7 = 
Answer: 115
send: 115
Question: [02:02] 64 - 71 * 92 = 
Answer: -6468
send: -6468
Question: [02:08] 99 * 71 / 36 = 
Answer: 195
send: 195
Question: [02:19] 26 + 52 - 74 = 
Answer: 4
send: 4
Question: [02:27] 89 * 54 + 65 = 
Answer: 4871
send: 4871
Question: [02:43] 7 / 33 - 33 = 
Answer: -33
send: -33
Question: [02:48] 45 / 5 * 25 = 
Answer: 225
send: 225
Question: [03:02] 97 / 43 / 90 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [03:05] 8 / 8 + 58 = 
Answer: 59
send: 59
Question: [03:12] 46 + 16 / 79 = 
Answer: 46
send: 46
Question: [03:24] 21 + 47 + 36 = 
Answer: 104
send: 104
Question: [03:30] 39 * 51 * 83 = 
Answer: 165087
send: 165087
Question: [03:40] 32 * 89 / 41 = 
Answer: 69
send: 69
Question: [03:48] 41 / 76 + 31 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [03:55] 46 / 39 - 63 = 
Answer: -62
send: -62
Question: [04:11] 13 * 44 / 43 = 
Answer: 13
send: 13
Question: [04:26] 1 / 6 / 60 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [04:27] 36 * 96 - 14 = 
Answer: 3442
send: 3442
Question: [04:38] 41 - 63 + 89 = 
Answer: 67
send: 67
Question: [04:40] 100 - 67 + 43 = 
Answer: 76
send: 76
Question: [04:51] 80 + 68 / 27 = 
Answer: 82
send: 82
Question: [04:55] 90 / 80 / 51 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [05:03] 38 + 57 - 43 = 
Answer: 52
send: 52
Question: [05:05] 26 / 51 / 65 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [05:11] 16 * 58 + 33 = 
Answer: 961
send: 961
Question: [05:21] 30 + 57 - 66 = 
Answer: 21
send: 21
Question: [05:34] 85 / 25 - 44 = 
Answer: -41
send: -41
Question: [05:46] 18 / 15 + 57 = 
Answer: 58
send: 58
Question: [06:00] 52 / 79 / 62 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [06:11] 13 - 38 + 42 = 
Answer: 17
send: 17
Question: [06:24] 63 + 60 + 88 = 
Answer: 211
send: 211
Question: [06:28] 37 / 66 * 78 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [06:31] 25 + 44 + 72 = 
Answer: 141
send: 141
Question: [06:43] 19 * 96 * 65 = 
Answer: 118560
send: 118560
Question: [06:54] 37 * 11 * 14 = 
Answer: 5698
send: 5698
Question: [06:59] 17 + 81 * 70 = 
Answer: 5687
send: 5687
Question: [07:08] 63 / 87 - 46 = 
Answer: -46
send: -46
Question: [07:17] 14 * 89 / 46 = 
Answer: 27
send: 27
Question: [07:32] 20 - 36 - 0 = 
Answer: -16
send: -16
Question: [07:37] 50 / 4 + 38 = 
Answer: 50
send: 50
Question: [07:44] 21 - 41 - 7 = 
Answer: -27
send: -27
Question: [07:53] 73 / 6 * 60 = 
Answer: 720
send: 720
Question: [08:01] 38 - 34 - 36 = 
Answer: -32
send: -32
Question: [08:12] 96 + 41 - 52 = 
Answer: 85
send: 85
Question: [08:20] 15 + 40 / 89 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [08:23] 83 + 10 * 82 = 
Answer: 903
send: 903
Question: [08:37] 45 - 16 * 60 = 
Answer: -915
send: -915
Question: [08:43] 31 - 39 - 76 = 
Answer: -84
send: -84
Question: [08:55] 47 / 27 - 38 = 
Answer: -37
send: -37
Question: [09:05] 78 - 89 - 100 = 
Answer: -111
send: -111
Question: [09:09] 22 - 63 * 2 = 
Answer: -104
send: -104
Question: [09:20] 96 * 4 / 38 = 
Answer: 10
send: 10
Question: [09:38] 20 - 56 * 68 = 
Answer: -3788
send: -3788
Question: [09:43] 20 / 54 + 27 = 
Answer: 27
send: 27
Question: [09:51] 33 - 43 * 41 = 
Answer: -1730
send: -1730
Question: [09:52] 18 * 63 + 63 = 
Answer: 1197
send: 1197
Client2 terminated.
