Client1 is connected.
Question: [00:00] 64 / 58 / 54 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:06] 78 - 48 / 83 = 
Answer: 78
send: 78
Question: [00:19] 98 / 68 + 85 = 
Answer: 86
send: 86
Question: [00:26] 49 / 8 / 46 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:32] 56 / 18 * 18 = 
Answer: 54
send: 54
Question: [00:42] 43 * 15 - 13 = 
Answer: 632
send: 632
Question: [00:49] 43 * 56 * 44 = 
Answer: 105952
send: 105952
Question: [00:57] 77 / 98 / 13 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [01:03] 71 * 25 * 94 = 
Answer: 166850
send: 166850
Question: [01:07] 46 * 89 + 22 = 
Answer: 4116
send: 4116
Question: [01:21] 13 + 9 + 37 = 
Answer: 59
send: 59
Question: [01:38] 66 / 88 * 84 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [01:45] 91 * 49 * 8 = 
Answer: 35672
send: 35672
Question: [01:53] 50 * 77 - 89 = 
Answer: 3761
send: 3761
Question: [02:03] 87 / 21 / 90 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [02:09] 93 - 96 - 65 = 
Answer: -68
send: -68
Question: [02:18] 0 * 39 * 71 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [02:23] 26 / 18 / 3 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [02:36] 94 * 8 * 26 = 
Answer: 19552
send: 19552
Question: [02:46] 86 - 41 * 6 = 
Answer: -160
send: -160
Question: [02:58] 22 * 1 + 49 = 
Answer: 71
send: 71
Question: [03:12] 77 - 83 * 82 = 
Answer: -6729
send: -6729
Question: [03:22] 50 / 35 - 87 = 
Answer: -86
send: -86
Question: [03:36] 64 * 56 - 51 = 
Answer: 3533
send: 3533
Question: [03:43] 81 * 82 + 48 = 
Answer: 6690
send: 6690
Question: [03:52] 47 + 5 + 35 = 
Answer: 87
send: 87
Question: [04:03] 29 - 35 / 35 = 
Answer: 28
send: 28
Question: [04:10] 91 + 43 / 68 = 
Answer: 91
send: 91
Question: [04:22] 11 - 49 * 51 = 
Answer: -2488
send: -2488
Question: [04:29] 36 * 81 * 42 = 
Answer: 122472
send: 122472
Question: [04:39] 11 / 22 * 15 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [04:49] 23 / 77 / 74 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [05:03] 90 / 92 + 76 = 
Answer: 76
send: 76
Question: [05:12] 95 * 83 - 80 = 
Answer: 7805
send: 7805
Question: [05:24] 51 + 99 * 45 = 
Answer: 4506
send: 4506
Question: [05:29] 41 / 8 + 1 = 
Answer: 6
send: 6
Question: [05:39] 53 * 67 - 16 = 
Answer: 3535
send: 3535
Question: [05:53] 37 - 55 * 19 = 
Answer: -1008
send: -1008
Question: [06:02] 16 + 54 * 38 = 
Answer: 2068
send: 2068
Question: [06:15] 7 + 80 - 27 = 
Answer: 60
send: 60
Question: [06:27] 88 / 69 - 88 = 
Answer: -87
send: -87
Question: [06:31] 18 / 87 * 93 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [06:36] 9 - 19 / 37 = 
Answer: 9
send: 9
Question: [06:36] 33 + 36 * 92 = 
Answer: 3345
send: 3345
Question: [06:39] 100 + 4 / 88 = 
Answer: 100
send: 100
Question: [06:48] 61 - 31 - 41 = 
Answer: -11
send: -11
Question: [06:53] 84 + 49 / 40 = 
Answer: 85
send: 85
Question: [07:04] 30 * 79 - 37 = 
Answer: 2333
send: 2333
Question: [07:11] 84 * 60 - 57 = 
Answer: 4983
send: 4983
Question: [07:19] 89 * 8 / 20 = 
Answer: 35
send: 35
Question: [07:28] 7 + 25 * 20 = 
Answer: 507
send: 507
Question: [07:36] 63 + 49 * 23 = 
Answer: 1190
send: 1190
Question: [07:51] 7 * 83 - 29 = 
Answer: 552
send: 552
Question: [07:58] 96 * 20 + 41 = 
Answer: 1961
send: 1961
Question: [08:02] 80 - 100 + 15 = 
Answer: -5
send: -5
Question: [08:09] 31 + 35 / 73 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [08:18] 79 - 49 + 1 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [08:20] 40 - 42 + 91 = 
Answer: 89
send: 89
Question: [08:28] 2 - 17 + 30 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [08:35] 81 * 47 - 32 = 
Answer: 3775
send: 3775
Question: [08:41] 5 / 96 - 65 = 
Answer: -65
send: -65
Question: [08:45] 48 / 12 + 11 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [08:49] 1 - 49 / 22 = 
Answer: -1
send: -1
Question: [08:59] 2 / 60 * 57 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [09:11] 81 * 19 / 71 = 
Answer: 21
send: 21
Question: [09:16] 47 / 49 / 72 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [09:25] 92 - 65 - 41 = 
Answer: -14
send: -14
Question: [09:32] 77 / 25 - 95 = 
Answer: -92
send: -92
Question: [09:38] 58 - 68 + 9 = 
Answer: -1
send: -1
Question: [09:47] 61 * 30 * 23 = 
Answer: 42090
send: 42090
Question: [09:56] 7 - 23 + 53 = 
Answer: 37
send: 37
Question: [10:01] 56 * 64 * 35 = 
Answer: 125440
send: 125440
Client1 terminated.
