Client4 connected.
Question: [00:00] 91 / 3 * 26 = 
Answer: 780
send: 780
Question: [00:03] 92 / 37 / 93 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:05] 95 - 72 - 91 = 
Answer: -68
send: -68
Question: [00:08] 51 * 96 + 74 = 
Answer: 4970
send: 4970
Question: [00:16] 50 * 27 * 30 = 
Answer: 40500
send: 40500
Question: [00:19] 97 - 29 / 85 = 
Answer: 97
send: 97
Question: [00:23] 47 / 70 - 53 = 
Answer: -53
send: -53
Question: [00:29] 79 / 21 * 68 = 
Answer: 204
send: 204
Question: [00:34] 21 / 78 * 98 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:41] 49 / 44 / 15 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [00:43] 12 + 94 / 96 = 
Answer: 12
send: 12
Question: [00:45] 68 + 10 / 0 = 
Answer: -1
send: -1
Question: [00:48] 18 + 88 / 43 = 
Answer: 20
send: 20
Question: [00:52] 20 + 88 + 5 = 
Answer: 113
send: 113
Question: [00:56] 15 + 44 + 68 = 
Answer: 127
send: 127
Question: [01:07] 41 * 14 / 12 = 
Answer: 47
send: 47
Question: [01:11] 63 - 34 / 91 = 
Answer: 63
send: 63
Question: [01:16] 22 * 69 * 94 = 
Answer: 142692
send: 142692
Question: [01:29] 23 + 2 + 1 = 
Answer: 26
send: 26
Question: [01:33] 29 * 10 + 98 = 
Answer: 388
send: 388
Question: [01:37] 61 + 58 * 35 = 
Answer: 2091
send: 2091
Question: [01:37] 99 * 63 - 59 = 
Answer: 6178
send: 6178
Question: [01:44] 23 + 83 * 92 = 
Answer: 7659
send: 7659
Question: [01:52] 64 + 72 + 68 = 
Answer: 204
send: 204
Question: [01:57] 75 * 96 / 22 = 
Answer: 327
send: 327
Question: [02:02] 85 / 8 + 44 = 
Answer: 54
send: 54
Question: [02:10] 42 + 14 * 57 = 
Answer: 840
send: 840
Question: [02:15] 98 - 13 - 67 = 
Answer: 18
send: 18
Question: [02:27] 80 * 50 / 63 = 
Answer: 63
send: 63
Question: [02:30] 31 * 94 / 67 = 
Answer: 43
send: 43
Question: [02:43] 87 + 42 / 72 = 
Answer: 87
send: 87
Question: [02:48] 21 / 2 + 4 = 
Answer: 14
send: 14
Question: [02:59] 99 - 80 - 79 = 
Answer: -60
send: -60
Question: [03:05] 97 - 61 * 58 = 
Answer: -3441
send: -3441
Question: [03:12] 51 + 20 * 47 = 
Answer: 991
send: 991
Question: [03:19] 89 + 78 * 23 = 
Answer: 1883
send: 1883
Question: [03:25] 9 + 64 - 40 = 
Answer: 33
send: 33
Question: [03:34] 15 - 66 * 67 = 
Answer: -4407
send: -4407
Question: [03:46] 43 * 68 / 94 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [03:52] 36 / 65 - 98 = 
Answer: -98
send: -98
Question: [04:00] 9 * 90 * 69 = 
Answer: 55890
send: 55890
Question: [04:07] 55 * 0 * 56 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [04:13] 40 / 10 / 63 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [04:26] 68 * 30 / 22 = 
Answer: 92
send: 92
Question: [04:32] 37 + 25 - 25 = 
Answer: 37
send: 37
Question: [04:40] 6 + 81 - 32 = 
Answer: 55
send: 55
Question: [04:41] 83 - 16 * 26 = 
Answer: -333
send: -333
Question: [04:49] 38 - 36 * 85 = 
Answer: -3022
send: -3022
Question: [04:51] 61 * 65 + 73 = 
Answer: 4038
send: 4038
Question: [04:52] 13 - 57 + 99 = 
Answer: 55
send: 55
Question: [05:03] 57 + 53 - 62 = 
Answer: 48
send: 48
Question: [05:06] 26 * 19 * 22 = 
Answer: 10868
send: 10868
Question: [05:11] 50 - 75 + 80 = 
Answer: 55
send: 55
Question: [05:21] 30 * 23 / 31 = 
Answer: 22
send: 22
Question: [05:26] 89 - 76 / 19 = 
Answer: 85
send: 85
Question: [05:28] 26 - 55 / 38 = 
Answer: 25
send: 25
Question: [05:36] 50 - 0 + 60 = 
Answer: 110
send: 110
Question: [05:46] 50 - 36 - 21 = 
Answer: -7
send: -7
Question: [05:55] 95 / 10 + 57 = 
Answer: 66
send: 66
Question: [05:59] 32 / 29 + 93 = 
Answer: 94
send: 94
Question: [06:03] 15 / 77 - 60 = 
Answer: -60
send: -60
Question: [06:19] 82 - 60 * 25 = 
Answer: -1418
send: -1418
Question: [06:24] 58 - 42 * 48 = 
Answer: -1958
send: -1958
Question: [06:24] 4 * 70 + 83 = 
Answer: 363
send: 363
Question: [06:31] 39 - 74 + 98 = 
Answer: 63
send: 63
Question: [06:39] 18 * 53 - 2 = 
Answer: 952
send: 952
Question: [06:47] 37 * 24 * 10 = 
Answer: 8880
send: 8880
Question: [06:53] 73 + 77 + 23 = 
Answer: 173
send: 173
Question: [06:59] 67 + 94 / 88 = 
Answer: 68
send: 68
Question: [06:59] 27 + 0 / 36 = 
Answer: 27
send: 27
Question: [07:17] 60 / 44 / 67 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [07:18] 93 * 90 * 71 = 
Answer: 594270
send: 594270
Question: [07:29] 29 + 94 / 41 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [07:33] 77 / 16 + 11 = 
Answer: 15
send: 15
Question: [07:40] 85 * 47 - 48 = 
Answer: 3947
send: 3947
Question: [07:46] 1 / 78 * 44 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [07:57] 51 + 5 - 20 = 
Answer: 36
send: 36
Question: [08:08] 77 + 64 + 72 = 
Answer: 213
send: 213
Question: [08:15] 68 - 45 - 52 = 
Answer: -29
send: -29
Question: [08:21] 92 + 97 / 91 = 
Answer: 93
send: 93
Question: [08:30] 84 * 89 + 5 = 
Answer: 7481
send: 7481
Question: [08:41] 79 - 25 - 80 = 
Answer: -26
send: -26
Question: [08:48] 95 * 30 * 60 = 
Answer: 171000
send: 171000
Question: [08:51] 19 / 57 + 62 = 
Answer: 62
send: 62
Question: [09:05] 19 - 3 - 76 = 
Answer: -60
send: -60
Question: [09:14] 73 - 86 * 32 = 
Answer: -2679
send: -2679
Question: [09:21] 19 + 60 * 34 = 
Answer: 2059
send: 2059
Question: [09:38] 93 + 59 * 62 = 
Answer: 3751
send: 3751
Question: [09:39] 94 - 77 * 13 = 
Answer: -907
send: -907
Question: [09:46] 44 - 9 + 64 = 
Answer: 99
send: 99
Question: [09:51] 52 - 5 / 49 = 
Answer: 52
send: 52
Question: [09:58] 64 - 19 / 18 = 
Answer: 63
send: 63
Client4 terminated.
