Client3 is connected.
Question: [00:00] 55 / 65 - 24 = 
Answer: -24
send: -24
Question: [00:09] 93 - 22 + 34 = 
Answer: 105
send: 105
Question: [00:22] 43 - 59 + 4 = 
Answer: -12
send: -12
Question: [00:26] 95 + 39 + 81 = 
Answer: 215
send: 215
Question: [00:32] 38 - 5 - 92 = 
Answer: -59
send: -59
Question: [00:42] 44 * 5 * 80 = 
Answer: 17600
send: 17600
Question: [00:53] 29 - 69 / 98 = 
Answer: 29
send: 29
Question: [00:57] 61 + 41 / 59 = 
Answer: 61
send: 61
Question: [00:59] 60 + 77 * 68 = 
Answer: 5296
send: 5296
Question: [01:09] 11 * 49 - 34 = 
Answer: 505
send: 505
Question: [01:16] 84 + 36 / 5 = 
Answer: 91
send: 91
Question: [01:29] 100 * 25 * 16 = 
Answer: 40000
send: 40000
Question: [01:41] 21 - 64 / 59 = 
Answer: 20
send: 20
Question: [01:47] 50 + 94 * 60 = 
Answer: 5690
send: 5690
Question: [01:59] 40 - 11 + 98 = 
Answer: 127
send: 127
Question: [02:05] 41 + 44 - 65 = 
Answer: 20
send: 20
Question: [02:08] 14 - 25 + 54 = 
Answer: 43
send: 43
Question: [02:11] 54 / 43 + 77 = 
Answer: 78
send: 78
Question: [02:20] 15 * 33 - 85 = 
Answer: 410
send: 410
Question: [02:29] 24 / 41 - 83 = 
Answer: -83
send: -83
Question: [02:36] 68 * 35 * 92 = 
Answer: 218960
send: 218960
Question: [02:44] 39 + 16 + 82 = 
Answer: 137
send: 137
Question: [02:54] 86 / 94 / 21 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [03:02] 28 * 12 - 80 = 
Answer: 256
send: 256
Question: [03:13] 76 + 44 / 76 = 
Answer: 76
send: 76
Question: [03:26] 29 / 88 * 63 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [03:34] 83 + 88 / 24 = 
Answer: 86
send: 86
Question: [03:38] 9 / 13 / 97 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [03:44] 85 - 47 - 31 = 
Answer: 7
send: 7
Question: [03:54] 59 - 82 / 51 = 
Answer: 58
send: 58
Question: [04:02] 4 / 71 - 68 = 
Answer: -68
send: -68
Question: [04:07] 16 - 81 + 52 = 
Answer: -13
send: -13
Question: [04:14] 51 * 95 - 50 = 
Answer: 4795
send: 4795
Question: [04:27] 59 - 98 * 77 = 
Answer: -7487
send: -7487
Question: [04:34] 96 - 52 / 71 = 
Answer: 96
send: 96
Question: [04:42] 64 + 90 - 65 = 
Answer: 89
send: 89
Question: [04:48] 81 / 64 - 18 = 
Answer: -17
send: -17
Question: [04:58] 65 - 56 + 67 = 
Answer: 76
send: 76
Question: [05:11] 16 + 32 * 54 = 
Answer: 1744
send: 1744
Question: [05:20] 61 - 2 / 1 = 
Answer: 59
send: 59
Question: [05:28] 84 / 11 - 0 = 
Answer: 7
send: 7
Question: [05:41] 88 - 51 - 25 = 
Answer: 12
send: 12
Question: [05:54] 32 + 47 / 92 = 
Answer: 32
send: 32
Question: [06:11] 79 + 8 / 71 = 
Answer: 79
send: 79
Question: [06:15] 75 / 0 / 91 = 
Answer: -1
send: -1
Question: [06:27] 65 / 53 * 61 = 
Answer: 61
send: 61
Question: [06:31] 32 - 89 / 45 = 
Answer: 31
send: 31
Question: [06:39] 10 - 87 - 39 = 
Answer: -116
send: -116
Question: [06:44] 93 - 47 + 46 = 
Answer: 92
send: 92
Question: [06:51] 58 * 89 + 80 = 
Answer: 5242
send: 5242
Question: [06:58] 66 / 43 * 95 = 
Answer: 95
send: 95
Question: [07:06] 38 - 84 / 83 = 
Answer: 37
send: 37
Question: [07:19] 72 - 16 / 49 = 
Answer: 72
send: 72
Question: [07:28] 40 / 97 + 87 = 
Answer: 87
send: 87
Question: [07:41] 58 + 50 * 38 = 
Answer: 1958
send: 1958
Question: [07:47] 68 * 98 / 10 = 
Answer: 666
send: 666
Question: [07:57] 11 * 4 - 17 = 
Answer: 27
send: 27
Question: [08:02] 16 * 89 - 42 = 
Answer: 1382
send: 1382
Question: [08:09] 32 / 44 * 59 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [08:18] 78 - 32 / 84 = 
Answer: 78
send: 78
Question: [08:28] 97 / 46 / 11 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [08:32] 47 + 35 - 52 = 
Answer: 30
send: 30
Question: [08:36] 15 / 70 + 18 = 
Answer: 18
send: 18
Question: [08:41] 70 / 34 * 0 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [08:45] 19 - 65 * 23 = 
Answer: -1476
send: -1476
Question: [08:49] 6 / 87 * 0 = 
Answer: 0
send: 0
Question: [09:06] 34 * 10 + 50 = 
Answer: 390
send: 390
Question: [09:13] 36 - 70 - 15 = 
Answer: -49
send: -49
Question: [09:27] 40 * 81 * 13 = 
Answer: 42120
send: 42120
Question: [09:30] 81 + 49 - 7 = 
Answer: 123
send: 123
Question: [09:42] 49 - 34 + 82 = 
Answer: 97
send: 97
Question: [09:48] 97 - 12 / 70 = 
Answer: 97
send: 97
Client3 terminated.
